（廢文勿回）反送中運動結局

篇文出俾自己睇，唔好回thx

最好嘅結局
就係支爆
支爆咗民怨就累積
一亂就有機可乘
可以革命四起

其實我哋打經濟戰就係想加速支爆
黎明行動就係咁解
裝修結合交通阻塞令到支那係咁蝕錢

下一步示威者係咪可以考慮直接對共產黨官員私人財產作攻擊

壞結局唔想講
廢事俾到橋人